嚟睇下人哋點對抗共產黨

我們是一個民族嗎？有靠自己長期對抗的覺悟嗎？

幫你推一下

我地都提醒自己唔好變成外紅內紅嘅蕃茄

推

咁長點睇

中共咁強大點對抗

紅有咩問題

謝 事刻警醒 件事未完

快過睇書 試下啦

Up，都是要有靠自己的決心

lm

當睇劇咁睇囉 條片幾有心機
睇完反而覺得唔夠喉